機戰偷跑左未？ (1)

有？

邊度???放工狗衝出去買

問ing

Lm

好心急 Lm

想買

頭先去黃金行過，無見到有🉐️賣

偷跑得日文？